院校職員買IPAD 係點?

買教育版Ipad後點證明?
一人限買幾多部?

一年一部，要scan職員證。

拿個證去同佢講就ok

線上買，俾左錢先，如果佢唔批會refund?

有冇巴絲知？？

Apple教育商店？

唔係有LINK比錢買咩我年頭買教育版冇問過

係咪之前講嗰啲返新機當新機賣？